{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/osan-silence-37.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고요37호텔 오산 by 아늑 GOYO 37 Hotel Osan by ANNK"
    },
    "text": "烏山に位置するゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKでは無料Wi-Fiを提供しています。 宿は華城から18km、ガーデンファイブから43km離れており、江南駅と文井洞ロデオ通り、COEXまで44km~47kmの距離に位置しています。 レセプションのスタッフは英語、韓国語、中国語を話すことができ、宿泊客を涼しく応対します。 奉恩寺などの名所があるのは烏山から47km離れており、最寄り空港は金浦国際空港として64kmの距離に位置しています。 ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKは烏山中心部から100m離れており、チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKは烏山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKから華城までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKから華城までの距離は18キロです。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKからガーデンファイブまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKからガーデンファイブまでの距離は43キロです。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKから江南駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKから江南駅までの距離は44キロから47キロです。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKから文井洞ロデオ通りまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKから文井洞ロデオ通りまでの距離は44キロから47キロです。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKからCOEXまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKからCOEXまでの距離は44キロから47キロです。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKの最寄りの名所は何ですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKの最寄りの名所は奉恩寺です。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKから最寄り空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKから最寄り空港である金浦国際空港までの距離は64キロです。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKのチェックイン時間は20:00からです。"
        },
        {
            "question": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ゴヨ37ホテル烏山by居心地の良いGOYO 37 Hotel Osan by ANKのチェックアウト時間は12:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 990
    }
}